<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">язык</string>
    <string name="hello">Привет</string>
    <string name="scroll_view_switch">Переключатель прокрутки</string>
    <string name="lorem">Чупа-чупс, морковный торт, кондитерские изделия, кекс, карамель, сахар, слива, шоколад, кекс, туцци, ролл. Кекс шоколадный пончик карамель кунжутные хлопья пирожные халва. Кунжутные хлопья кунжутные хлопья жевательные конфеты, морковный торт. Фруктовый кекс, лакричный леденец, бисквит, леденцы, кекс, марципановый торт. Пирог Tootsie ролл Tart Gummi несет яблочный пирог датский порошок кондитерских жевательных конфет. Тирамису кунжутное пудинг. Марципан, сладкое рулетное печенье, зефир. Тирамису коготь медведь коготь медведь кунжут защелкивается пирог марципан. Леденцы леденцы датские. Пирог с леденцом на палочке Чизкейк медвежонок коготь зефирный шоколадный торт пончик сладкий. Tootsie ролл топпинг шоколадный батончик пирожное овсяное пирожное овсяное пирожное сладкая вата. Желе из круассанов, драже, лимонные капли, шоколадный батончик. Пряничная сладкая вата с овсяным зефиром. Лимонные капли морковный торт вафельный желе чизкейк шоколадный торт пряники. Десерт печенья овсяного пирога. Лакричный лакричный драже леденец на палочке морковный торт. Желейные бобы, сладкая вата, сладкие карамели, жевательные конфеты. Вафельный вафельный кекс сладкий рулет. Шоколадный топпинг с липучками. Овсяное пирожное Bonbon Brownie Шоколадный батончик. Пирог терпкий пряник чупа чупс шоколадный батончик. Круассан, овсяное пирожное, мороженое, лакрица, туцци, ролл. Пудинг вафельных конфет. Яблочный пирог Зефир Чупа Чупс. Печенье чизкейк морковный торт желейные бобы тирамису лимонные капли. Вафельная конфета. Капли лимона сдобный медвежий коготь торт пряник яблочный пирог леденец чизкейк. Порошок медведя коготь зефир. Тутси ролл гамми несет вафельный домовой. Кунжут защелкивает суфле медвежий коготь шоколадный датский леденец. Вафельный овсяный торт, мороженое, кондитерские изделия, маффин, ириски, татти рулет. Пирог овсяный зефирный. Gummi несет пряничный торт, сдобный марципан, пончик, сладкая вата. Пирожное с мороженым и конфетами Gummi. Зефир шоколадная глазурь конфеты тростника долива. Кондитерские жевательные конфеты с кунжутными хлопьями слива сахарная слива Лимонные капли, жевательные конфеты, жевательные резинки, медвежатки, роллет, порошок, желе, желе, желе. Сладкие леденцы на палочке, сладкие пирожные, круассаны, суфле, чупа, медвежонок. Сахарная слива Сахарная слива Леденец на палочке Круассан Лимонные капли Сладкие мармелад-суфле Сладкий рулет. Солодка желейно-леденцовая леденец круассан сладкий глазурь домового печенья. Вафельный десертный торт марципановые жевательные конфеты с мармеладом, сладкий ролл, мороженое. Шоколадный батончик с медвежьим когтем, леденцы, леденцы, желе, яблочный пирог, сладкая вата, мармелад. Бисквитный торт с ириской ириской. Пирожное с бисквитным печеньем. Gummi несет тирамису кунжутные хлопья маффин халва. Сладкие мармелад шоколадный торт сдобы пирог бонбон кекс. Кондитерские пирожные с мармеладом Желейные бобы десертный пряник кекс пряник зефир морковный пирог. Macaroon морковный торт леденцы желе порошок. Суфле миндальное печенье лакрица леденцы. Марципановые кексы кекс мармелад с конфетами, шоколадный торт. Желейный кунжут защемляет сладкое. Чупа булочки с макаронами. Долива мармеладное печенье бисквитный пирог мармелад пудинг. Печенье из овсяного пирога. Лимонные капли пудинг тирамису десерт марципан. Датский торт с леденцами. Gummi несет морковный торт яблочный пирог леденец. Пирог конфеты леденцы шоколадный торт лимон капли морковный торт долива чизкейк яблочный пирог торт. Медвежий коготь пудинг миндальное печенье круассан халва карамель. Кондитерские изделия из датского торта, сахарная слива, леденец на палочке, мороженое Gummi Bears Gummi Bears сахарная слива. Шоколадное миндальное печенье рулет. Халва туцци ролл сладкий рулет порошок гумми несет шоколадный торт. Сахарная слива имбирный пряник домовой. Вафельный шоколадный торт Бонбон мороженое бисквит драже тирамису круассан яблочный пирог.</string>
</resources>