<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">言語</string>
    <string name="hello">こんにちは</string>
    <string name="scroll_view_switch">スクロールビュースイッチ</string>
    <string name="lorem">チュッパチャップスキャロットケーキペストリーカップケーキキャラメルシュガープラムチョコレートカップケーキトージーロール。カップケーキチョコレートドーナツキャラメルゴマスナップブラウニーケーキハルヴァ。ゴマスナップゴマスナップグミキャンディキャロットケーキ。フルーツケーキボンボン甘草トッピングビスケットキャンデー杖フルーツケーキマジパンケーキ。タルトトーシーロールタルトグミは、アップルパイデニッシュパウダーペストリーグミを担います。ティラミスゴマスナップアイシングプリン。マジパンの甘いロールクッキーマシュマロ。ティラミスクマの爪クマの爪ゴマスナップパイマジパン。アイシングキャンディーキャンディーデニッシュ。タルトロリポップナツメケーキスフレ。チーズケーキベアクローマシュマロチョコレートケーキドーナツスイート。トッツィーロールトッピングチョコレートバーカップケーキケーキエンバクケーキエンバクケーキボンボン綿菓子。ゼリークロワッサンドラジェレモンドロップチョコレートバー。ジンジャーブレッドの綿菓子のオート麦ケーキマシュマロ。レモンは、ニンジンケーキウエハースゼリーチーズケーキチョコレートケーキジンジャーブレッドをドロップします。デザートクッキーエンバクケーキパイ。リコリスリコリスドラジェロリポップデンマークナツメプリンキャロットケーキ。ゼリー豆綿菓子甘いキャラメルグミ菓子。ウェーハウェーハマフィンスイートロール。チョコレートのトッピンググミはグミを負担します。エンバクケーキボンボンブラウニーチョコレートバー。タルトタルトジンジャーブレッドチュッパチャップスチョコレートバーグミ。クロワッサンエンバクケーキアイスクリームリコリストッツィーロール。プリンウェーハグミ。アップルパイマシュマロチュッパチャップ。クッキーチーズケーキキャロットケーキジェリービーンズティラミスレモンドロップ。ボンボンスイートロールウェーハ。レモンドロップマフィンクマの爪ケーキジンジャーブレッドアップルパイロリポップチーズケーキ。パウダーベアクローマシュマロ。トッツィーロールグミは、ウェーハブラウニーを負担します。ゴマは、スフレクマの爪のチョコレートデンマークのお菓子をスナップします。ウエハーオーツケーキアイスクリームペストリーケーキマフィンタフィートッツィーロール。ケーキエンバクケーキマシュマロ。グミはジンジャーブレッドケーキデニッシュマフィンマジパンドーナツコットンキャンディーを負担します。アイスクリームトッピングケーキキャンディグミはブラウニーを負担します。マシュマロチョコレートアイシングキャンデー杖トッピング。ペストリーグミパウダーゴマスナップシュガープラムシュガープラム。レモンドロップグミグミクマトッツィーロールパウダーゼリー-oゼリー-o。ロリポップナツメ甘いブラウニークロワッサンスフレチュッパチャップスクマの爪。シュガープラムシュガープラムロリポップクロワッサンレモンは、甘いナツメスフレスウィートロールをドロップします。甘草ゼリー-oキャンディロリポップクロワッサン甘いアイシングブラウニービスケット。ウェーハデザートケーキマジパングミナツメナツメボンボントッツィーロールアイスクリーム。チョコレートバーベアクローキャンディーケインレモンドロップゼリーアップルパイコットンキャンディナツメ。ドーナツキャンディーキャンディードラジェケーキタフィー。アイシングクッキービスケットチーズケーキドラジェ。グミティラミスゴマスナップマフィンハルヴァ甘いナツメチョコレートケーキマフィンパイボンボンカップケーキ。ペストリーナツメペストリーフルーツケーキ。ゼリー豆のデザートジンジャーブレッドカップケーキジンジャーブレッドマシュマロキャロットケーキ。マカロンキャロットケーキキャンデー杖ゼリーパウダー。スフレマカロンカンゾウキャンディケインロリポップ。マジパンフルーツケーキフルーツケーキグミはグミチョコレートケーキを負担します。ゼリーゴマは甘いトッピングをスナップします。チュパチャップスマカロンマフィン。トッピングナツメビスケットタルトナツメプリン。ブラウニーオーツケーキクッキー。レモンはプリンティラミスデザートマジパンをドロップします。デンマークのケーキキャンデー杖ボンボン。グミはキャロットケーキアップルパイロリポップを負担します。タルトキャンデー杖チョコレートケーキレモンドロップキャロットケーキトッピングチーズケーキアップルパイケーキ。クマの爪プリンマカロンクロワッサンハルヴァキャラメル。デンマークのケーキ菓子シュガープラムロリポップアイスクリームグミクマグミクマシュガープラム。チョコレートマカロントッツィーロール。 Halvah tootsie roll甘いロールパウダーグミチョコレートケーキを負担します。シュガープラムのジンジャーブレッドブラウニー。ウエハースチョコレートケーキボンボンアイスクリームビスケットドラジェティラミスクロワッサンアップルパイ。</string>
</resources>